#KOL 對唔住 真心想問 你邊位？

"有follow開我嘅人都應該知道我嘅招牌笑容不嬲都係我嘅賣點"
Sor9ly 你乜水 大明星！？
最好笑係間公司出錢請人宣傳，啲人比嬲又留負評，到頭來又要係度del cm，又何必？

應該係搶左你條女嗰個

Hugo Tsui

Who?

善用不推文

最好笑係樓主幫人宣傳

咁都叫幫佢宣傳？

好出名？